今日777是否去博覽館

朋友係入邊做

如果係真應該好多人知

朋友：
6:00返工勁多人 d保安 蛇兵已經返哂黎 依家館內唔會見到有垃圾筒 因為清哂 保安物料都清埋 可能得返少量拉帶 示威區據說在東面近的士站設 我唔知林鄭幾點黎啦 9:00開始已經見到有少量警察到 10.幾個時見到有記者到 有同事差d上鏡 但冇留意邊間報館

請更多博覽館員工上黎驗證

推

真要驗證假要澄清

重要post

咁大間博覽館應該好易驗證

光復香港！
時代革命！

咪俾老母走甩

唔會到

More